一位律師朋友的提醒

一位律師朋友的提醒

當如果你身邊有人被捕拉咗入差館的時候, 佢會循例問你攞個人資料又稱三世書.

依家有個人資料被洩漏, 打去公司投訴, 話嗰間公司有員工參與暴動! 不斷發酵和滋擾

當然冇證明係警方說, 但係都已經係好明顯嘅事

所以無論如何被捕之後, 都唔可以講任何野! 保障自己! 直到有律師陪同下為止, 大家係有權乜都唔講包括最普通的個人資料

請大家一定要保障自己個人私隱 吾好俾人有機會去騷擾！

Tuii

推